邊到換MacBook Pro retina 電池平？

小弟部mbpr retina 2012舊電開始收皮
又淆底淘寶唔識搞
有見及此，各位大佬

留名學野
利申2015 early

拆幾粒螺絲好易姐
你出去比人換都係唔知咩電啦

去ifixit爬下文，自己搞啦